買五膽全餐5蚊注中兩個膽

即係派幾錢

80